網上行簽約送左張12個月csl 6gb 4G sim卡

我自己唔需要，原價$298一個月，4G 6gb，無限通話時間，放出去值幾多

冇得改名，人地做非法野同不停買data你就仆街

唔撚係掛

我都有張
巴打諗住放咩價

咪啦
佢用IDD/Roaming 或者好似上面巴打講做非法嘢、買data

全部入你數，因為你係登記人

利：員工

賣左記得到一年就cut左佢 唔係會收返錢

我用緊第二張買返黎既一年卡了
好似買左1800蚊

巴打諗住放幾銀?有興趣

巴打有冇tg傾傾